[聯署] 撤銷港奸美國公民Visa 拒絕賣港港共官員入境美國

要打擊港奸間碟！

Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials Violating Human Rights

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill

擊中賣港賊要害

visa同公民有關咩
利申:唔係好識